（轉貼）其實所謂「港台友好」係好虛幻

其虛幻程度, 同「港支友好」係相同

因為中華台北狗既心態, 同支那蝗既心態, 基本上係無分別
中華台北狗認為中華台北島同香港係「主從關係」, 係「上級與下級關係」, 係「中央統治與地方被統治關係」
所以先會有呢D語言衝突

如果香港被中華台北狗統治, 一樣會係推北京話教學, 一樣會係滅粵語
中華台北狗並唔係以「平等關係」看待香港民族

話「破壞港台友好」係無的放矢
因為中華台北島, 由始至終, 都並唔係以平等尊重心態看待香港及香港人既文化，望返佢地以前點對原住民就知啦

中華台北人：「跟香港人說蝗語，理都不理你」 香港榮登中華台北人最討厭城市第1位！

屌台灣會比人叫5毛

當你條垃圾由過街老鼠變畀連登捧嘅時候
就覺得帶風向呢家嘢只係需要耐心就得

無撚黎咯屌

段野唔係我打，寫到明係轉貼